抵制黨鐵 唔好再用八達通

抵制黨鐵好多種方法
除左唔搭黨鐵/跳閘
唔去黨鐵商場消費
仲有最低成本既停用八達通

搭車買野都唔好再用八達通

公司於2019年首六個月應佔八達通控股有限公司的利潤上升22.4%至1.20億港元，主要由於交易量及八達通產品銷售收入均有所上升。

跳閘你就話唔敢姐
唔係唔用張八達通都做唔到呀

巴士就入返銀
OK 7仔 出街食飯買野用現金/Apple Pay/Google Pay/Samsung Pay

黨鐵而家出賣緊香港人既人生安全
咪同我講唔方便乜乜乜

推

買嘢有得用信用卡一定用Apple Pay找數
坐車就用綠卡
係有啲地方只限八達通先會用

同埋咪再送data比黨鐵

Push

不如約齊人一齊去某個站退八達通錢
每人100蚊
黨鐵未必準備到咁多錢

有得諗

搭車都唔好再用

交通津貼呢咁

得果雞碎咁多

$300 wo

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

唔好用自動增值，去7仔增，等鳩鐵俾番手續費7仔。

如果有300咁多 我覺得要拎埋
呢300蚊落自己人袋 好過派比新移民同藍屍

甚至如果有手足成日搭mtr 就申請多張八達通拎津貼